金鐘立法會一帶現場情況參考（11/6 - 1730）

示威區入左四部龜車

11/6 18:59 補充

草地只封部分

留聽日？

腸到入口位都封左幾層!

我想出來，但係咪話示威區封咗？咁應該去邊？定聽朝先出來圍？

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

push